消防員 一齊罷

啲狗點樣對你地 你哋有眼睇
高層淨係識得出賣你地

如果罷工驚真正需要協助嘅市民受唔到幫助
休班或罷工時候其實搵到工具嘅話都可以做嘅啫

至少唔使聽上頭order幫港共政權嘅棋 為黑警開路 幫狗屋救火

消防罷工啦
比黑警被係狗咁撚

唔會嘅

班消防員最終都唔會得罪自己份工
為咗薪計
聽日又會準時開工

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

三罷

消防返工係救人
你估話罷就罷？
你叫撚掂d普通市民罷先啦不如

【抗暴之戰】消防員中催淚彈 上前理論遭數十防暴警「爛仔式」推撞

連消防員都放過😡😡😡😡😡